C drive容量成日唔同

女友部機有裝ssd 個名改左叫c drive
但個容量成日唔同 一時就話淨100gb 一時就話淨返80gb
已經試過重裝 但佢唔俾我自己分三個drive既大細
請巴打們指教

裝linux

叫我無用嫁喎

24GB RAM?
CBS log?